一人一個錯配嘅香港地名

我先

馬會道無馬會

長沙灣政府合署唔喺長沙灣

上水狗屋喺粉嶺

東涌喺西面 西貢喺東面

正，仲有冇

柴灣角街唔係荃灣
沙田坳道唔係沙田
香港都唔係中國

柴灣角街唔喺柴灣先啱呀，呢個例子正

長沙灣道

長沙灣廣場 唔係長沙灣

沙田坳道由沙田坳一路落黎
而沙田坳係沙田出九龍既山坳
呢個冇咩問題

上海街冇上海

北角喺南面 南生圍喺北面

長沙灣廣場係係長沙灣喎 荔枝角站起錯地方姐

望東灣係向西

應該係長沙灣站唔喺長沙灣
香港人中黨鐵站名毒太深

何文田站唔喺何文田